多D打999求助令警員疲於奔命會唔會先係最有效既方法

唔係話叫大家玩電話, 不過日常好多地方都用到
例如, 我屋企樓下成日有班廢老聚賭, 呢點已經可以日日打去999求助
好多以前覺得隻眼開隻眼閉既野, 而家係咪都可以多D打999求助

如果浸大個教授講既係真，武警已滲透，指揮權在公安部

個方法係咪要轉？
我覺得如果大家覺得警察係林鄭最後一條防線
公安滲透有99%係真